\documentclass[master=cws,masteroption=vs,english]{kulemt}
\setup{% Verwijder de "%" op de volgende lijn bij UTF-8 karakterencodering
  %inputenc=utf8,
  title={Unified ABI shielding for Intel SGX runtimes},
  author={Benjamin De Roeck},
  promotor={Prof.\,dr.\,ir.\ F.~Piessens},
  assessor={Dr.\,ir.\ J.~Van Bulck\and Dr.\,K.~Wuyts},
  assistant={Dr.\,ir.\ J.~Van Bulck\and Ir.\,F.~Alder}}
% Verwijder de "%" op de volgende lijn als je de kaft wil afdrukken
%\setup{coverpageonly}
% Verwijder de "%" op de volgende lijn als je enkel de eerste pagina's wil
% afdrukken en de rest bv. via Word aanmaken.
%\setup{frontpagesonly}

% Latin Modern font
\setup{font=lm}

%% Glossary
\usepackage[acronym]{glossaries-extra}
\makeglossaries
\setabbreviationstyle{long-short}
\include{wrapping/glossary}

% Math symbols
% See them here: http://milde.users.sourceforge.net/LUCR/Math/mathpackages/amssymb-symbols.pdf
\usepackage{amssymb}

% kulemtx style
\usepackage{kulemtx}
%\headstyles{kulemtman}
\chapterstyle{kulemtman}
%\kulemtmanToC

% Table colors
\usepackage[table]{xcolor}

% Table footnotes
\usepackage{tablefootnote}


\usepackage[pdfusetitle,hidelinks,plainpages=false]{hyperref} % comment for printed version

\begin{document}

\include{wrapping/preface}

\tableofcontents*

\include{wrapping/abstract-english}
\include{wrapping/abstract-dutch}

%\listoffigures
%\listoftables
\listoffiguresandtables

% TODO: put glossary in better order
\printunsrtglossary[title=List of Abbreviations]

\mainmatter

\include{chapters/introduction}
\include{chapters/background}
\include{chapters/abi-tier}
\include{chapters/unification}
\include{chapters/conclusion}

\appendixpage*         
\appendix
\include{appendices/flowcharts-intel}
\include{appendices/flowcharts-rust}

\backmatter

% To mitigate stretching issues on urls in bibliography
\Urlmuskip=0mu  plus 5mu

\bibliographystyle{abbrv}
\bibliography{wrapping/references}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
